見到宜家小中大學重係以英文為優先真係好嘔心。強烈要求教育局取消英文科並以國語取代

見到宜家小中大學重係以英文為優先真係好嘔心。強烈要求教育局取消英文科並以國語取代

教英文等香港人勾結外國勢力？

葉劉major呢？

Blocked

好 支持 藍絲第一個叫好